人民日報—日本隊有好成績是因為中國旅客帶動了日本經濟

頭先有冇人煲衲？